2021年冬季日劇討論(3)

星期一（月曜日）
富士月21 《監察醫 朝顏 2》

星期二（火曜日）
富士火21 《青之SP》
TBS火22 《Oh！My Boss！戀愛在別冊》

星期三（水曜日）
NTV水22 《我家女兒交不到男友！！》

星期四（木曜日）
朝日木21 《虹色病歷簿》
富士木22 《認識的妻子》

星期五（金曜日）
TBS金22 《我家的故事》
朝日金23 《24 Japan》

星期六（土曜日）
NTV土22 《RED EYES》
朝日土23 《萌子美～她有點奇怪～》
朝日土23 《寫不了!？》

星期日（日曜日）
TBS日21 《天國與地獄》
NTV日23 《與你在世界終結之日》

如欲劇透討論請先預告再四重加密

圖透請先注明 [圖透], 然後貼上圖片link/高登加密法

日劇分季掃盲:

第105回日劇學院賞

最優秀作品獎
1. MIU404
（讀者票：第3位；記者票：第1位；審查員票：第2位）
2. 半澤直樹 第2季
（讀者票：圈 外；記者票：第2位；審查員票：第1位）
3. 未滿警察
（讀者票：第1位；記者票：圈 外；審查員票：圈 外）
4. 我的家政夫渚先生
（讀者票：圈 外；記者票：第3位；審查員票：第2位）
5. 別對映像研出手！
（讀者票：第2位；記者票：圈 外；審查員票：圈 外）

最佳男主演獎
1. 堺雅人／半澤直樹 第2季
（讀者票：圈 外；記者票：第1位；審查員票：第1位）
2. 綾野剛／MIU404
（讀者票：第3位；記者票：第2位；審查員票：第2位）
3. 星野源／MIU404
（讀者票：第4位；記者票：第3位；審查員票：第3位）
4. 中島健人／未滿警察
（讀者票：第1位；記者票：圈 外；審查員票：圈 外）
5. 平野紫耀／未滿警察
（讀者票：第2位；記者票：圈 外；審查員票：圈 外）

最佳女主演獎
1. 多部未華子／我的家政夫渚先生
（讀者票：第1位；記者票：第1位；審查員票：第1位）
2. 石原聰美／默默奉獻的灰姑娘
（讀者票：第4位；記者票：第3位；審查員票：第2位）
3. 濱邊美波／我哋唔多妥
（讀者票：第2位；記者票：第5位；審查員票：第5位）
4. 篠原涼子／派遣的品格 第2季
（讀者票：第3位；記者票：第2位；審查員票：圈 外）
5. 小芝風花／妖怪合租屋
（讀者票：圈 外；記者票：圈 外；審查員票：第3位）

最佳男助演獎
1. 香川照之／半澤直樹 第2季
（讀者票：圈 外；記者票：第2位；審查員票：第2位）
2. 大森南朋／我的家政夫渚先生
（讀者票：圈 外；記者票：第3位；審查員票：第1位）
3. 菅田將暉／MIU404
（讀者票：圈 外；記者票：第1位；審查員票：第3位）
4. 原田泰造／未滿警察
（讀者票：第1位；記者票：圈 外；審查員票：圈 外）
5. 岡田健史／MIU404
（讀者票：第3位；記者票：圈 外；審查員票：圈 外）

最佳女助演獎
1. 麻生久美子／MIU404
（讀者票：第2位；記者票：第2位；審查員票：圈 外）
2. 田中美奈實／M 為了心愛的人
（讀者票：圈 外；記者票：第1位；審查員票：第1位）
3. 伊藤沙莉／真好啊！光源氏
（讀者票：第5位；記者票：第3位；審查員票：第2位）
4. 吉瀨美智子／未滿警察
（讀者票：第1位；記者票：圈 外；審查員票：圈 外）
5. 上戶彩／半澤直樹 第2季
（讀者票：圈 外；記者票：第4位；審查員票：第5位）

最佳歌曲獎
1. 米津玄師《感電》／MIU404
（讀者票：第2位；記者票：第1位；審查員票：第1位）
2. Sexy Zone《RUN》／未滿警察
（讀者票：第1位；記者票：圈 外；審查員票：圈 外）
3. 愛繆《裸之心》／我的家政夫渚先生
（讀者票：第5位；記者票：第2位；審查員票：第2位）

最佳編劇獎
1. 野木亞紀子／MIU404
2. 丑尾健太郎、金澤知樹、谷口純一郎、李正美／半澤直樹 第2季
3. 德尾浩司、山下昴／我的家政夫渚先生

最佳導演獎
1. 福澤克雄、田中健太、松木彩／半澤直樹 第2季
2. 塚原亞由子、竹村謙太郎、加藤尚樹／MIU404
3. 坪井敏雄、山本剛義、坂上卓哉／我的家政夫渚先生

特別獎
在武漢肺炎疫情下的全體劇集製作人員／全體作品

下載同線上睇

日劇po推介

Credit to 失敗者的飛翔

驗眼系列

風光永存系列
今年離開我地嘅演員仲有唔少，呢啲淨係一部份。但係我哋都會永遠記住你哋嘅付出，你哋永遠係照亮我哋嘅光。
志村けん

三浦春馬

竹内結子

階戸瑠李

芦名星

斎藤洋介

藤木孝

窪寺昭

留名睇天國與地獄

上個post好似眨下眼就推完

今季好似大家都集中睇幾套，多啲人討論

定番

2020日劇歌kkbox playlist

Lm

LM

話晒新一季開鑼

一有劇就會推快左
天國同 OHMYBOSS都推左幾版

新開季好正常

多謝隊長

lm

推下江戶モアゼル
岡田結實做得幾好
個故仔幾得意

青のSP
究竟佢一日返幾耐工
夜晚九點仲巡緊學校

東京奧運好似宣佈左取消。。。？

英國泰晤士報爆
話推到2032

官方未公布
但ioc話仲希望如期

英媒報道取消
個零鐘頭前否定

五輪組織委「準備に尽力」英紙の五輪中止報道を否定

好唔開心
我覺得唔可以就咁就取消佢，點都要輪返比佢做一次

之前講過會係3月傳聖火作最終決定

2032年，12年後，淨係依家班staff都老哂
順序移後好難咩2024東京2028先巴黎唔得咩

IOC上年已經講左唔會郁下屆任何schedule
2021都搞唔掂就取消

咁既時勢下都唔彈性啲處理
不過奧委講到尾都係充斥住一班貪腐既仆街
肯檯底俾錢既可能一早搞掂

打晒針再用Bubble形式 好多運動都係咁搞
不過咁樣搞日本一樣咁重傷

係囉我都好唔明白點解唔可以順序移後
如果話順序移後對之後既國家唔公平，而家取消東奧對日本係最唔公平奧委正仆街黎

菅義偉否認左啦

過往做法係咁上下
1948都唔係將1944延後都係要投票決定主辦城市
不過啲會員又投番俾本來1944搞奧運既倫敦

一側側地面就似....

因為其他國家已經印好咗2024 Paris 2028 Los Angeles 啲宣傳品
不過點都好係可惜嘅, 本來都想2020去一次日本點知依家無限期推遲

日本依廿年都好黑仔下

痴線
咁一早翻新咗/新起嘅嘢等到2032都唔用得啦
到時又起多一堆？keep住10年要維修
一個唔該再奶多次嘢咪死火
大家都知東京搞奧運有幾黑仔

如果咁講日本唔止宣傳品，建設都起曬又點計佢地個啲都係錢同時間
所以用取消呢個方案我覺得真係好差
希望唔好取消啦

我估係因為巴黎同LA已經開始咗準備功夫？！如果延期嘅話可能整體嚟講損失仲慘重
同埋其他城市報名之後啲奧運都有好多要籌備，city planning嗰啲，全部延期可能真係蝕到入肉。
其實某程度上我覺得奧委會係寧願推日本去死都好過全部延期，怕比其他國家屌死

阿女無拖拍 2 好睇喎
但岡田

寫唔出！

岡田

阿女無拖拍2

話時話，阿女無拖拍 now 有買到，但係今次反而無放喺黃 viu 度播

冇左gem台要搵野補數 如果唔係我揀亞洲娛樂組合都唔知為咩

但最慘佢又無 viu 跟得咁貼

標清嘅ANIMAX(大誤

睇完ohmyboss再追番你地估d情節笑死

哩套男主換番佐藤健都得
其實係同一幕後班底拍

另外北川悅吏子話係佐藤健向佢提議用美波

砂糖識食最尾點解唔用？

因為美波已經承認左會拍 阿女無拖拍？

佢係指 無拖拍果套

朝顔

只可以靚仔做演員有個好處....咩髮型都carry到
好有新鮮感

呢集笑到傻

美波套野係咁講現實野又幾有真實感

想成為自願被吃的豬

笑咗

仲有広瀬鈴嗰句

先睹為快
睇左live - 俺の家の話

西田敏行
戶田惠利香

睇嗰陣心諗美波企喺到個效果仲好

咩事 個妝好俗

今集冇我

都仲係靚呀

呢個仲唔係隊長

復古味

吉谷喺愛在令和應該重戲份多少少

拖打個名都打錯

話咁快就離婚

元欅坂４６・今泉佑唯（２２）との結婚を発表した人気ユーチューバー・ワタナベマホト（２８）が２２日、
マネジメント事務所「ＵＵＵＭ」から契約を解除された。
そんななか、火付け役のコレコレ氏が「コレコレチャンネル」を更新。Ａさんとワタナベとのメールを公開した。
そこにはＡさんに「本当にごめんなさい」 「本当に申し訳ありませんでした」とひたすら謝罪する文言のほか、
今泉と「離婚も考えています」という衝撃的な内容もあった。

呢單野笑撚死

佢俾コレコレ爆嘅係非禮未成年，所以先俾uuum炒
同一般男性結婚咪仲好

美波套新劇真係幾正

佢算唔算可以接到結衣班既新女演員

上次同流星果套都幾好睇

美波真人係唔係都宅宅地

佢演得好似

佢係
佢本身都睇開電鋸人

天國與地獄

似係之後睇佢上007，感覺係唔想交際既毒女

上弘中廣播都幾好睇

今泉佑唯寫道︰「在這種特殊情況下很抱歉因為私事打擾大家，向大家報告，我和之前交往的男友Mahoto結婚了。跟他在一起後，因他堅持信念，對待工作一絲不苟的態度非常吸引我，而且他任何時候都對我很溫柔體貼，真心希望和他一起走下去。」

睇返真係笑撚死

大咗肚所以結婚
但仔都未生就要離婚
我有無理解錯

哩啲對白好福田雄一
佢最鐘意拎其他藝能人講笑

戀愛老母三個仔有function 出

我都覺呢套幾好

Btw 井川遙同すず
其實我都幾鍾意井川遙

井川遙年紀大左重靚左

唔知幾時解禁可以同木村共演

如果佢地真係拍大合併...我都想睇下

無厘頭嘅極致
不過真係好正
一眾演員可鳩嚟

唔知點解覺得劇情有啲散
同埋睇咗兩集個主題都唔出

開左幾條線
整體師條線我懷疑好快會完左

我家的故事出左
幾好睇 搞笑+溫馨

美波條線好想追睇落去

雖然d case好extreme

不過overall 都okay...因為佢唔似一般校園劇...淨係得同伴欺凌

現在啲女主播大住肚都主持節目
放完產假就復工繼續主持

日本人可能覺得好先進好西式

佢同結衣風格唔係好同喎..

饅饅饅頭こわい

覺得佢戲路可以闊過結衣

憑一套 狂賭之淵 已經闊很多了

有都9成封海外IP

但外國反而係放一年產假

認同。美波做表情撚放好多無咁有包袱

幾唔慣宮九咁沉重

上次監獄公主同いだてん係有d沉重
但包裝都仲好以前嘅宮九

但今套除咗有d傾計位似返宮九之外
沉重到好似連d搞笑位都笑唔出咁

不過都好睇

講到1999

同東出嗰套扮腹黑偶像啲表情勁正

浜辺美波嘅戲仲未做到感動人心
其實幾失望

以感動人心做標準太高啦
而且太因人而異
有就係 bonus

如果感動唔到人心就失望嘅話
咁相信絕大部分嘅劇都係令人失望
可以慳返時間唔使再追劇

其實會唔會係劇本問題

新桓結衣好幾套都做到

呢個係演員問題咩

浜辺美波啲劇都係娛樂大眾 消閒多
無乜內涵
同埋佢受身形氣場嘅限制 長遠黎講應該上唔到新桓結衣個個高度

咁睇多幾年囉
可能佢就係演唔到呢類劇

但我反而覺得受限制左既係結衣，又可能係已紅左，揀角色好挑，戲路一直都無咩突破
利申 我都鐘意結衣架

岩岩先紅係拍呢d多架啦
結衣都係近年先拍返內涵豐富d既劇
唔通話legal high果陣又感動人心咩

有冇廿歲出頭
有得做/做到感動人心嘅例子

清原果耶？

我覺得冇人可以取代到結衣
就算而家出咗幾多又青春又靚嘅藝人都好都冇人有佢嗰種氣質
但可能就係咁先難接劇本
演技難有進步

其實我覺得胰臟算感動人心

日本喺呢方面嘅思想都係落後於歐美

Between 真木陽子個角色廢廢地

睇返美波拍過既，都係得呢套個性質比較似係感動人心果類

以前有一公升眼淚同在世界中心呼喚愛

無痛 未聞花名

藝能界亦都冇人取代到廿年如一日既肥恭

結衣近呢幾年既作品有邊套真係可以打動人心

之前係笑中有淚 呢套似係淚中有笑

Even 逃xxxxxxx都有意義過美波近排堆劇
美波係得胰臟比較觸動到人心

咪就係感唔感動都要睇係咩劇咩戲架
不過花名胰臟嗰啲我唔知我唔理我睇唔到

再者 其實點解要話取唔取代結衣?
世代唔同做嘅嘢唔同 你會唔會問結衣取唔取代到米倉?
況且 我個人唔覺得結衣演技方面特別超班

咁係劇本問題姐 關演員咩事
定係你想佢做蛇喰夢子或者黒薔薇純子做到打動人心？

同意結衣演技真係...冇咩特別，演黎演都冇咩突破咁

我都諗緊點解本身block撚咗佢

有冇人追緊上白石套新劇

劇本黎講野獸都做動既

野獸真係正不過相對沉重

一直覺得結衣勁在fans多尤其是日本以外知名度高過同日本國內同樣地位其他演員

前幾頁同上個post都好多人講

估緊有幾多老土情節會出現

你講起女主播大肚就諗起青山祐子呢件極品...

佢真係連生貴子三女抱兩
現在重係唔係香港在住？

*三年抱兩

佢個身型太奇怪睇到出晒戲

波大著衫唔好睇

睇佢個BLOG,上年聖誕仲o係香港

第一集藤原龍也喺學校禮堂出場介紹自己，個鏡頭轉去班老師，真木陽子件衫唔襯佢著到個曲線好奇怪

佢係咪嗰啲話依家啲歌手唔夠張國榮嗰種人嚟

Btw我覺得佢好似張可頤 應該唔洗驗眼掛

Cls 討論下又唔係屌美波垃圾都又block又剩
我本身都支持美波
只係講佢拍嘅劇都無乜意義 率動唔到觀眾情緒
都咁樣
真係做乜鳩

我知胰臟係感動 其他真係麻麻
新垣結衣初期 花水木同戀空 已經俘虜人心 真係無可否認
你哋話新垣結衣無乜演技 但佢就係夠真誠夠自然 咁已經夠

Btw 唔鍾意咪講下囉 我又唔係五毛 你要block 都無計嘅

宮9套新作完全係虎與龍+寬鬆+韋駄天集大成

日本女星今泉佑唯前日承認未婚懷孕，經手人是以YouTuber身份活躍網絡的MAHOTO，可是奉子成婚消息曝光後，驚爆MAHOTO迫一名15歲女學生拍裸照，更要求對方把學生証與性器官一同拍入鏡頭。醜聞曝光後，MAHOTO所屬的UUUM事務所已將他炒魷，事件還驚動日本警方。

22歲的今泉佑唯正懷孕五個月，她是去年透過朋友認識MAHOTO，拍拖未夠一年已搞出人命。其實，28歲的MAHOTO早有前科，他前年爆出施暴當時的同居女性偶像，被捕後遭公司雪藏，雙方達成和解，但MAHOTO仍死性不改。有日媒爆料，該位被打女星，就是曾經來港跟陳柏宇代言飲品的F Cup偶像京佳，消息指她前年遭MAHOTO虐打，京佳的頭慘被男方踩踏，最終報警求助，治療兩星期才告康復，更要一度停工休養。

MAHOTO更是圈中食家，被爆至少與七位圈中女性扯上關係，亦搭上現年24歲的巨乳女星都丸紗也華，MAHOTO又跟AKB48的21歲現役成員市川愛美於六年前流出合照，不過他事後在Twitter否認緋聞。

似
Between 張可頤 51 vs 菅野美穗 43
張可頤完勝

呢單都算猛，宣佈完婚訊一日唔夠想離婚

佐倉綾音電台講過同佢約過行街

呢套我覺得唔錯

有冇人睇oh my boss番外？覺得唔錯

邊度有得睇?

Mozu 黑色 suit 扣埋鈕就好正常

pin link 入邊有得睇

我覺得只係 結衣 開頭個路線同劇本揀得夾，先有種所謂感染力。都叫做追得幾足佢D劇，佢揀劇本好似真係有貼住自己年紀咁去。

美波我自己就唔算好足，但睇親都係做 "劇本角色" 感覺多，所以可能個"感染力" 弱少少，但呢套我覺得佢有種做自己感覺，真係幾好

成套劇最正根本係 菅野

差啲唔記得有哩套

個pose好似插盲人對眼咁

唔諗住開不過我想知我前幾季個post啲預測中唔中

留名睇下同絕對零度 3-4 有幾多嘢似

話時話
佢代表作有咩
聽咗佢個名好耐但從未睇過佢

每個演員條路都唔同
天時地利人和缺一不可
起碼美波而家做到多人識
角色唔討厭
戲唔屎
睇多幾年先

有印象既劇
大奧
Guilty
蜜の味

一套劇有兩個高妹
鏡頭好難就

所謂文無第一
話某套劇/某演員比唔上另一套劇/另一演員
比較嗰陣又唔理時代背景嘅差點
好多時都無咩意思

啲用詞語氣一不小心就好易變咗踩一邊捧另一邊咁
好危險

睇trailer龜梨和也好似老左又膠又老

呢個番外唔錯
補充到劇情
其他角色又有發揮

妹妹遇著賤男

我一個崩都やりま

Between 拖打最高
睇對眼都夠

Ohmyboss番外

我們的教科書…我有印象嘅好似得呢套。

野獸擺到明係野木寫出嚟俾結衣打破角色定型
好似有句台詞話自己成日「笑得好假好噁心」

不結婚...呢套同玉木宏加天海佑希

我覺得依套好睇，鐘意依套多過逃恥

明明播嗰陣呢度話野獸節奏麻麻前大半睇完好似冇睇咁 依家竟然咁多人話好睇

依然覺得套野一味膠著，自high寫咗咁多集好廢好無助每個人都係咁懶有共鳴既狀態
唔駛你講我都知個社會係咁啦，9成集數一味賣呢個情感除咗自high有咩意義

係囉明明嗰陣係咁講架嘛所以我先棄左

然後 對呢啲位有共鳴都係咩好事

結婚しない

工作狂（第一套睇佢嘅劇佢演女強人都幾正）
讓愛看得見（呢套同藤木直人嘅 當年睇喊到眼腫cls 超老套但好好睇大推）
大奧2003（除咗佢出場個幾集 呢個版本嘅大奧都算好睇，值得一睇）
我們我教科書（幾有深度，探討社會問題）
Tomorrow（呢套醫療劇印象都幾好睇）
與惡魔契約的女人（反派...個結局好深刻）
破案天才奇娜（一集一故事易入口）

暴露年紀系列...中學入佢坑
因為覺得佢有氣質而且個樣有d似我老母

留名

屌原來唔係得我咁諗！！！！！
頭先一路睇一路諗住張可頤除左面型五官都似

第一次睇上白石嘅劇
已經俾佢傻更更嘅笑容吸引咗

我迷結衣都係咁話
20歲嘅結衣先啱啱接 Code Blue
雖然之前都有 My Boss My Hero 同父女七日變
但講到尾都係靠戀空爆紅
你唔會覺得佢拍龍櫻同辣妹掌門人有氣質呀？

仲有結衣係勁在有觀眾緣
野獸你話幾高質都好
收視話俾你知日本人嘅口味係點
佢地睇結衣係咪真係睇佢嘅劇夠唔夠感動人心呢

我家的故事
今季比較得閒，開咗幾套嚟睇，暫時最鍾意呢套
利申盲撐，以下嚴重劇透

山田孝之肥到

千祈唔好夜深人靜嘅時候睇《激辛道》

睇住佢地食野我又冇得食，帶畀我食辣一般嘅感受想食又食唔到成個人興合合仆佢個街今集（第二集）男主角心聲旁白有食評啊佢地行緊激辛道，我跌撚咗入餓鬼道啊
呢啲一集打一個怪獸順便食好野嘅劇情都冇咩好劇透唔加密了
BTW點解後輩燒肉要夾住片肉刮下個網係有咩講究定係純粹佢個人慣咗咁嘅手勢

而家咁
通常先上追新番睇下有咩更新
再預返第日之前隊長會上載好

我家故事

畀個服字敢接班演員
成大碗青唐辛子隊落啲餸食都面不改容

佢地食果D 未必係咁辣啦
同其實咁辣真係享受唔倒食物既本身味道

如果冇咗笑料中和
就會變咗鏗鏘集咁
沉重得嚟又引唔到人睇
要畀個 like 全個劇組

戀母
完全感受到你對菅野嘅愛
多謝推介
睇下網上有冇先

赤楚客串美波新劇

臨尾打大佬唔知係堅食定點
塊面係出晒汗

留名等食辣嘅巴絲分享

done

唔食得辣嘅表示睇咗半集已經頂唔順

咁啱今集認識妻子

係咪因為拍緊全裸監督S2增緊磅呀？

呢套評價真係好兩極

點解拍全裸要增磅？

同佢暖男爸爸個造型勁似

可能拍村西透中年時代（鳩估）

琴晚翻睇今天的吉良同學
原來有赤楚 有冇人有印象佢做咩角色

完全冇留意

好似得個一兩個鏡頭我記得唔重要既角色，路人同學之類？

紅眼

係連名都冇既圖書館管理員

女主角失格直頭只係行過say個hi

這段睇落好高大

別讓我走得一個鏡頭都搵到

因咩隔咗成個月再爆過
未見中文媒體有講

頭條日報 2020-12-16

日本化妝品大企業DHC行政總裁吉田嘉明被指發表帶有歧視言論的貼文，使用貶低韓國人的稱呼及吹噓自己的公司是「純粹的日本企業」，周三遭網民「圍剿」並號召抵制。

吉田嘉明在貼文中抨擊營養補充品行業的競爭對手三得利，指對方起用的廣告模特兒幾乎全是韓裔日本人，「這就是為甚麼他們在互聯網上被揶揄是Chontory」，並吹噓自己公司是「純粹的日本企業」。「Chon」是對在日韓國人的貶稱，被廣泛認為具有歧視性。

相關貼文上月在DHC網站公開，但本周才受到關注，惹怒許多日本人，在Twitter發起「不買歧視企業DHC的商品」的標籤，周三上午10時成為日本熱搜第2位。有人批評「作為公司高層怎麼發表這樣的言論」，也有人說：「他們不歧視少數群體、消費者和其他公司就無法經營嗎？我會拒絕這樣膚淺的公司。」

DHC在韓國、美國、英國、台灣都有業務，自2004年進駐香港，但已在2016年5月撤出香港。日本法律禁止仇恨言論，但司法部官員回覆法新社查詢表示，有人提出正式申訴才會介入。

Suntory 啲保養品我見係搵翁倩玉拍廣告

Byplayers

演咩角色？
17年仲係做緊路人甲咁佢真係好好彩紅得咁快

ohmyboss番外

tristone嘛
佢17-18仲拍咗幪面超人既
同公司坂口19年套innocence都攝咗佢入去唔起眼既常駐文員啦，不過一到上年年中同套匠海美波套戲做男二都無彈起
係魔法師呢個機會先迷哂成個東南亞

都算唔錯
唔算補充正篇劇情只係拆開多條線
不過唔算為拍而拍
最多叫為拆而拆

呢幾年啲番外基本上係人開佢又開
但好多都唔好睇
幾時啲番外可以唔再咁濫

溝唔到仔應該棄番好悶

一定悶唔過希妹個套

邊套淨係有睇佢同天國希望天國唔好爛

sma官宣左 同森七菜係業務提携

彩虹個套

想睇岡田嗰part

個整骨師可唔可以cut哂佢
仲要母女都關佢事

幾時開始差唔多套套都有番外，有時覺得好雞肋

oh my boss番外

莫非你係張可頤所出

悶就唔悶 但王梓軒另外嗰兩個イケメン人設都好撚柒柒到唔入戲

Agger完全冇興趣
仲要樣衰

下集快d話拍完拖覺得唔夾就byebye算啦好無

業務提携同轉會有啲咩分別架?

以前啲番外係正篇播完
有角色受歡迎
或者覺得開到條有趣嘅線先有番外
例如寬鬆世代 （15定16年左右）

跟住致命平行（2018）嗰種正篇同番外一齊出
大概嗰時開始就套套都有番外
但大多數都唔ok

睇翻介紹原來赤楚個劇情係

會唔會嚟緊幾集菅野每集都lum一條仔之後食白果

呢套係夜晚做既晨間劇黎

靚仔到咁點忍呀

基本上冇分別
現在唔話正式加盟
可能因為森7俾得一個月通知期走唔合行規

我家的故事幾好睇

武井咲做黑皮夾 都係咁靚

整骨師呢part搞到我想棄劇

完全無走過樣

近年特別係tbs ntv特別多番外
係因為佢地各自同網上播放平台合作
所以咪要拍d網上獨家內容
吸引多d用戶

今季涼真果套喪屍
直頭第二季擺係hulu播

本身靚...同埋咁後生生
好少會走樣

呢套因為同hulu共同製作啫，其他暫時都未去到呢個地步

真係不得了

記得當年矢部謙三變左做主角開劇
拍左兩季

心跳加速就黎病發
睇返呢張鎮定返

生田

上一集老婆

認識的妻子第3集

話說今季滿月存在感幾高穿越時空又關佢事交換靈魂又關佢事
激辣存在感又係高

補充一下
SMA係音協會員，基本上會員唔可以公開搶其他公司藝人。
所以現在用「業務提攜」名義扮住係雙方只係「合作」
實際肯定唔只咁

聽講當年AMUSE 好想撬上野樹里過檔但係又係唔可以明搶。
最後為左佢直頭收購人地成間公司接收晒全部藝能人，當中包括吉高由里子

覺得個老豆同看護似做戲

真硬係覺得佢其實好醒

我覺得幾好睇喎
反而好期待岡田會唔會同美波爆漫

世終真係有我份

鈴木亮平主演春季木10 之前傳過重有吉岡里帆同真榮田鄉敦

講述一心於漫畫、不擅長戀愛的戀愛漫畫家和一直遇到爛桃花30歲左右的女子，兩人之間的溫馨愛情喜劇。

鈴木亮平飾演用女性筆名的天才漫畫家刈部清一郎，幾乎宅在家，不擅長與人交往的怪人，擁有常人無法理解的思考邏輯，個人獨力完成的作品連載於被稱為少女漫畫金字塔的熱門漫畫。
女主角則是沒有夢想、沒有工作30歲左右的女子，在初戀情人的葬禮上，與對方哥哥清一郎有著衝擊性的相遇。“為了我，讓我來愛你！”清一郎提出了一個意想不到的工作委託。那就是為了漫畫的取材而進行模擬戀愛的任務。

星期五
我家的故事 11.5%
星期六
RED EYES 12.4%
星期日
天國與地獄 16.8%_14.7%
與你在世界終結之日 8.4%_8.2%

係呢度關注度最底既黃金檔-Red Eyes 竟然高收
NTV 個3套呢套應該係成本最低個套

對呢套幾有興趣
如果有埋吉岡仲正

吉岡唔係主演既話...通常都有話題性

諗返都戥心底唔抵 明明套劇都幾好睇
水蛇春就算啦 個題材都出事

我地喺到嫌人地設定似曾相識嗰時，日本觀眾心諗正啊喂又係查案劇

請個以前衰過既前刑警入特別team 查案
之前草剪剛都演過

俾個LIKE CASTING
竟然走去搵松下奈緒同SHISHIDO KAVKA 拍龜梨和也

公開處刑身高

果套既向井理

呢啲設定我已經覺得好厭

我家的故事

s1個時已經微胖
但唔知係咪因為角色需要

如果故事發生係關西
會唔會變後妻業咁

樣衰先係主因
如果唔係都可以忍受到

搵外援係 DIVER
CCTV 防罪係絕對零度 3-4
實時追蹤破案係 Voice
而第一集開頭同 Voice 第一集係一樣

唔知點解覺得呢套成個feel有D似final cut

試下係搵町田客串哩個角色
即刻唔同晒

劇入面仲要講到佢好靚仔

寧願聽岡田唱多陣lemon都唔想睇佢

有無人睇左長瀨

好好睇

其實EVA隻歌長期係日本唱K榜頭幾位

見親佢哋兩個拍埋龜梨度仲要未企直哂都想講句rip

睇過homeroom去睇倫理課
厭係覺得山田裕貴係變態
半夜喺某學生床下底偷睇

同埋今季情節係咁唱k仲要唱劇集主題曲
幾岡田唱lemon之外
有某學生（唔知叫咩名）唱致命之吻suda首歌
但好聽過岡田嘅lemon好多

到底個演員係乜水

基本上呢啲一集一單case既查案劇
除非有好鍾意既演員
否則都唔會開嚟睇

套劇真係幾個關西人演員
諗起戶田教結衣講關西話

上面先討論緊
好好睇

好期待下一集
好想快啲到星期五

小芝風花新劇拍到佢好靚

呢套係條條線都期待
西田-長瀬
長瀬-佢個仔
長瀬-桐谷
戶田-西田
仲有細佬同細妹
同埋摔角界後輩唔知後面仲有無戲份

呢套好睇在感動位全部都好自然

我家的故事
係啊上面唔記得講

真係個故事寫到夠真實夠自然引起你共鳴先帶到啲情緒出嚟
冇乜convoluted野

狂賭套新戲又係原創劇情?

Netflix即將上架
大家係咪好興奮呢

滅圭應該係想伏人個陣推薦嘅劇

仲以為倫理課佢又係做變態老師
睇簡介呢套似係正正常常既劇
（想睇變態劇情）

認真屌咗聲出嚟
有其他好劇唔上係要上呢套
海外撚唔用VPN去亞洲地區嘅話本身上netflix睇到嘅日劇已經唔多仲要逼我次次揾日本嘢都要見到個對住你笑到心寒嘅龜

京來京都入面藤野涼子都有唱さよならエレジー

跟原著既話就

成個coming soon唯一一套日劇

冇追幾季日劇
仲以為呢度已經唔反了
今季日劇係咪終於冇佢...

唔關龜事換第二個做呢套都係伏

買片既係唔係覺得劇入面有JK就會有人睇

就算係，入面都係得久保田紗友一個 OK啫

另一個都幾豬

開久兩個
太賀

完全唔想睇佢
究竟邊度靚仔呀

搵田中圭客串哩個角色會點

宮9今次高收視

田中圭就係明明咁樣衰都成日做靚仔角色先反感

阿叔周街撩學生妹

其實個角色可能要搵鈴木伸之做先得

城田優都得呀佢真係190添

我有次特登搵佢IG睇下有冇唔同造型 會唔會係髮型出事

可惜

佢造型多變但一樣好醜

屌呢張愈睇愈似拉打01裏面滅嘅演員
但係人地好靚仔

如果佢做小配角喺側邊行行企企唔重戲份
同埋唔扮靚仔
我覺得都ok
不至於醜到完全唔想見嘅

一次過煲哂3集認識的妻子
又幾好睇

（冇睇韓版 ）覺得日版幾好睇
唔明收視點解咁低

富士木十不意外

可能同演員陣容有關

富士原罪
一樣冇睇原版
劇情真心唔錯，主角都交到戲尤其是廣瀨愛麗絲做得唔錯，之前冇乜睇過佢啲戲所以估唔到佢做得幾好一開始見到個cast以為演技會出事但係完全冇
BTW佢地真係算係非常努力宣傳

覺得佢個樣有少少似神尾楓珠

結婚しない 因為呢套鍾意咗佢 唔知算唔算代表作啦 共演既仲有天海祐希 玉木宏 個題材我覺得幾啱我口味 btw後尾知佢同我都好鍾意既堺雅人結婚開心到仆街

睇過guilty之後睇玉木宏+菅野
不結婚兩個角色背後又無咩悲慘故事
覺得好夢幻/彌補緊guilty嘅遺憾咁
但睇到尾我都仲覺得睇guilty咁
睇完都入唔到不結婚嘅戲

red eyes 同虹色病歷簿好唔好睇?

第三集

江戶好睇
輕輕鬆鬆又一集

臨尾有說教
不過唔算煩既

我都係
睇完guilty 入戲到之後完全無心情睇不結婚
見到佢地一pair就諗返起啲sadsad 劇情

高橋一生原來係男助演

佢同西田敏行點撚樣揀呀

原來高橋係男助演，我成日以為係雙主演添
搶眼到主演咁

世終

冇睇世終
但見到竹內涼真四個字
就會有佢喊到面容扭曲大嗌果個樣
仲要有uru把聲做background music

TBS都CLS
一季放齊最TOP編劇 一套森下佳子 一套宮藤官九郎
兩套仲要暫時睇落都好好睇
要決定邊套好D都唔容易

我私心想睇下森下佳子贏宮九

都4重加密咗可唔可以唔用細字
睇得好辛苦

有冇人有睇 大叔與貓
雖然隻貓好假

但劇情好溫暖幾有人情味

有隻貓雖然假但寫喪偶後孤獨同養完貓得到既慰藉寫得幾好

係估唔到神木隆之介會配隻貓

特登用公仔的
神木隆之介聲演好正

因為應該搵唔到一隻同福丸生成一模一樣既貓拍

[member]睇睇下又幾順眼, 雖然漫畫個隻福丸肥d 可愛d[member]

傳三浦同竹內會係信用欺詐師英雄篇再出現

驚唔驚俾人話發死人財 我覺得用對白描述佢地重係到會好啲

算啦 不如完啦好嗎 電影版第二輯連開都唔想開嚟睇

我都係 到而家都未開
唔好再拍啦 拍都唔好有佢哋啦 心淡

整整下富士近年變左靠電影
有得開戲既劇本佢會keep住開

電影賺得更多 利潤更大 但拍到真係唔想再睇

正

我直情無開
好心完撚左佢啦
已經傷心重要見到東岀條賤J

仲要繼續有東出條賤人
更加唔想睇

之前好似係傳英雄篇本身係講三浦竹內同長澤以前既事
不如改左佢開個新故仔咪算

不認識妻子

菅野美穂＆浜辺美波「ウチカレ」見逃し配信再生数、日本テレビ歴代1位の栄冠
咁勁？

fake news
小泉孝太郎個套先係初回最高

乜oricon都咁求其

呢套你有無睇live 我等熟肉

竹內涼真咁快過氣啦

出左借錢＋趕出門哩單野之後
吉谷反而多野撈

抵啦

原來咁仆街

其實不嬲佢啲演技都麻麻

THE LAST COP佢做D鳩角色勁正

單野信一半就好啦 報紙佬實加鹽加醋

當益左吉谷哩年零KEEP住有野拍

忒修斯之船 d死人喊樣

牛高馬大嘅男仔淨係識得好蠢咁鳩叫

咁誇張 去廁所都要傍住
講到涼真強姦犯咁

點樣再有佢地出現之前d鏡頭再剪埋一齊？
其實公主篇最後已經溫馨到唔似達子會做既事
再拍落去真心驚d人設扭曲哂

好心富士見好就收 寧願佢搵其他劇拍電影好過
欺詐師初頭睇好正 但睇慣左就知佢一定反轉反轉再反轉 知道結局嗰下都唔會好似當初咁大驚喜
仲要公主篇我已經覺得麻麻

呢套真係勁趕客喊到咁可能係劇本要求
本身又唔覺得佢d戲屎 純粹個角色好煩膠

其實結尾我以為會

點知唔係真係同人設不符

佢都上位上得幾快
16年仲拍緊the last cop同櫻井日奈子打情罵俏
半年後拍加穗子
再下季就已經係陸王

佢經理人公司係咪玩佢
成日幫佢接啲咁既角色
石原又係

加穗子真心正睇到少女心起
但自從呢套之後佢不停影d深情樣既相有d難頂

其實好感度有時同接既角色有關
睇加穗子果陣都幾鍾意佢
但睇完船真係覺得佢好煩

同埋我覺得佢開始有D走樣
船個陣開始覺得影到佢有D樣樣地
世終我未開，但見到佢個造型都有少少趕客

加穗子個時覺得作幾正
但依定個look老咗好多 同年齡不符

天國與地獄

覺得溝端淳平今次個角色幾討好
佢同高橋一生個場對手戲眼濕濕咗
利申：本身都ok鐘意佢

小泉o個套係9點做

有睇
雖然今季睇多咗劇有其他男主可以揀但係睇住草刈正雄對住隻機械貓啲情感好真實如無意外季尾會揀佢做男主
佢第一次抱起隻機械貓就諗返起做春馬老豆哥套

塊面肥左
冇左輪廓

睇嚟可以棄得 反正今季都開左咁多套

天國與地獄
今集笑片來喎
條𡃁又咁醒

我買$100遲d大愛涼真會感化燥底差佬

大愛涼真
真心笑出聲
第二集劇情完全挑戰觀眾智商同EQ

我未睇都知棄得開大家D劇透好似有趣D

我家故事又幾好睇喎

天國地獄

天國地獄睇咗第一集，每個星期等好漫長
男女主角都鐘意，儲多d先一次過追

Between, 有冇人睇森林民宿

冇乜人講我家的故事既

冇人講你講
不過啱啱出哥日好多人講咗

red eyes 飛住嚟睇都睇到瞓著

d例牌套路
趣里網上搵料

睇你和世界終結的日子睇到想死
個男主咁樣真係睇唔落去

認同巴打睇法...我有咁講過...不過好多人有另外一個睇法

因為大倉自己都唔好得幾多呀嘛

而家感覺到你哋之前睇我be love劇透睇得幾開心
我決定開哂世終啲劇透但唔睇劇

認識的妻子第三集

估唔到繼民王扮女人， 今次扮孤單大叔咁好睇， d 感情出哂黎

天國

我都係咁話 想睇演員但季尾有時間先算

題外話
Like Japan 有milet 專訪
應該係Sony music 安排
我見有人留言係日本被封IP睇唔到

超樣衰

我見嗰邊傳媒話係舞台劇演員
係唔係好出名架？

咁又唔識喎
但接受唔到劇入面做好charm靚仔
入戲不能

加埋片瀨那奈
兩高一矮

朝顏搞咩咁多危機
我睇朝顏唔係想睇呢啲

蘋果呢單新聞好似上星期都睇過一次
又翻炒

加穗子入面好bfable
但之後除咗陸王好似冇邊套有印象

中村ゆりか本寫真今晚之前買有親筆簽名送

想問下今季幾多集?
剛睇完第10集，都唔算危機呀....

又嚟集體行刑

amazon??

因為今個星期個集係第11集
我睇wiki今季好似做到去4月

stardust shop

睇留言佢現在好international

上年吉谷拍緊派遣2既八卦料
話佢俾人趕出門連行李都唔俾執
租緊商務酒店住
週刊專登追訪佢同佢屋企人

仲有一個，記得睇呢集個陣留意下

身高真係爭成個頭

叫RED EYS 影張差唔多既相
龜梨和也企中間、松下奈緒同SHISHIDO KAVKA 一左一右

佢一口氣續左2季

oh my boss(無劇透，感想)

下一套係竹野內豐做法官又走去查案呀嘛
已經公佈左好耐可能拍晒先播

睇red eyes第一個感覺係亀梨和也好似阿部貞夫

剛剛都睇完

唔係呱

咪好似 24 咁長 ...
變咗真情咁

老生常談
兩位個樣都令我不安，唔鍾意睇

邊係行刑
完全係突出下白泥青春無敵兼可愛

都係得日文同英文啫

阿部不嬲都好有特色
但亀梨又真係膠膠哋

世終
編劇其實係想大家討厭左膠

另外飯豐嘅存在意義係咩

(同異性)交換靈魂呢個 topic 其實可以寫得好豐富同深入

指殺人
関水渚又唔同咗樣嘅

between 一隊人兩個警部咁得意

上網睇左韓版劇情
以下係韓版劇透

係咪想拍到個女大個
快d調番桑原番黎仲好啦屌
上集

有預感呢套後面會喊得好勁
對宮九有絕對有信心
户田

我覺得太陽同天亮果度有d參考你的名字
如果高橋個靈魂本身係同其他人不停換番黎應該仲精彩

鳩估

佢跟翻平時咁坐喺度去廁所咪可以睇唔到囉

青之SP 8.9%_8.3%_8.0%
Oh！My Boss！戀愛在別冊 11.4%_11.3%_11.0%

今日萌音生日

奶遙好似唔係高收視就係話題作
真係好識揀劇本
有冇演過邊套中伏嘢？

別讓我走 精靈守護者個期

但別讓我走其實幾正

高橋副偈

利申：巴

點解可以咁正

我save咗佢套Anan珍藏慢慢J
利申絲

別讓我走好睇
仲有水川麻美做得夠bitch

CLS
2個都好撚正

我都幾鍾意別讓我走...但的確係幾沉重

想俾個火9
估唔到校園劇+刑警係有market

呢張係咪佢地個期拍個套咩單身男子

我是大哥大 劇場出左中字

唔好抱咁大期望去睇

ohmyboss

其實我覺得玉森一啲都唔靚仔

最多算可愛

福田雄一導都大約估到係點

Ohmyboss

天國 溝端淳平 個part

佢D戲劇成日有對白拎其他藝能人嚟笑
記得有套戲無拿拿講張根碩

岩岩睇完 同電視版差太遠

溝端淳平都捱咗好耐
希望佢今次彈得起

早年睇Buzzer beat同Boss仲有朱古力戀人好中意佢
唔知點解近年消失咗咁
佢又冇玩SNS真係唔講都唔會記番起佢

題外話
領便當 = 拎飯盒

天國2

新參者做阿部寬表弟

我覺得佢笑得好尷 好似無感情咁

我知佢好似有做綜藝主持
起碼佢做既配角有人會記得佢都好好
佢個樣重keep到，咁多年黎都無變過，重係幾靚仔

想當年喺junon super boy中最多事務所offer果個

仲有就係演員笑場都唔喊cut

「佛祖」出場基本上都係NG片

最大問題就係成套戲唔似佢風格

想等返入戲院睇 仲有窮鼠

Fans唔好介意
我覺得佢有少少似TB啲樣特別係近睇
不過遠睇 夾埋佢個身型 係幾charm既

兩隻眼分得開咗d不過又未到三眼仔無咗中間隻眼既level

一路睇一路諗玉森個樣好熟口面，終於諗到似既係無眼鏡既四眼雞丁
有玉森fans既話得罪哂

笑死
唔知點解我覺得玉森同神木隆之介好似
都係個type擺位咁
利申面盲

因為兩個都係顎骨位偏寛
不過玉森塊面再短啲
但擺位就有啲唔同
利申：間唔中都要驗眼

講起神木我呢排成日覺得高橋文哉同佢有D似（使唔使book定驗眼

點都好過隔離美波套劇個190整骨師

死其實我覺得整骨師算幾靚仔

我都覺得ok，至少冇差到要覺得佢樣衰呢個我get唔到樣衰既點係邊

呢到啲巴絲全部木村石原級數

oh my boss

石原我真係一直都唔覺特別靚
可能係佢前期啲演出我入晒腦，特別係小田霧響子 rich man poor woman個期

面盲嘅想講覺得ohmyboss 中間黃色衫嘅演員有啲似上戶彩
把聲同講嘢個tone好似
個樣同舉手投足都有啲

omb

屍殺片場個女演員

石原我都係麻麻，尤其佢果種唇型
但係鐘意果種睇落聰明醒目既女女，新木優子同中村杏呢類

幾靚仔但紅唔到好耐最多記得呢個名

終於有知音，同樣對石原麻麻

我覺得似蓮佛美沙子

Errr...我接受唔到
只能話各花入各眼

成日覺得佢個頭好lup

屍殺片場個女同老母、「靚仔」角色好似撈得唔多掂
老豆同どんぐり就入到主流

美波

真
可能符合主流入面本身冇嘅類型，有啲demand

Oh my boss

年差婚6

遠睇幾好同意

oh my boss
間宮好靚仔

每個禮拜最期待就係對返我哋傾嘅野有冇中

次次玉森係度都要影一影間宮望住佢個眼神

神木隆之介細個嗰時好可愛㗎
大個咗唔得（個人認為）

原來是美男個陣白係夠白，但皮膚勁差，髮型又因為要跟返韓版勁唔襯佢
成套日版都係災難級

人人個網都香埋
而家點樣睇日劇?

我有睇過偵探學園q
個陣佢同山田涼介都好q

嗰陣覺得山田涼介真係勁靚仔
可惜依家冇身高

佢拍kamen rider嗰時先係最可愛

似表妹
同埋勁港女
不過 google 過冇咩身材

君と世界が終わる日に

但而家好想玉森得閒梳番桂木廉頭

點解好似唔同咗樣

有啲似永野芽郁

上天係公平
靚仔可以遮掩身高缺陷

表妹
唔怪之得成日覺得好熟面口

呀女冷冰冰嘅眼神真係抵擋唔到

正所謂上帝幫你閂咗一道門 就會幫你開返一隻窗

認識的妻子

高大靚仔

睇黎依套冇咩人睇

佢唔係J家咪普通路人配角樣
我睇緊陣心諗唔好比咁多大頭佢

睇之前預咗係呢啲橋段所以冇乜野
如果一開始講到故事好新鮮好特別點知俾返呢啲橋我睇真係會棄，宜家係enjoy睇玉森萌音同玩劇情bingo

劇情bingo

幾好喎 真係咁既話我唔會再鬧佢老套

年差
都係睇竹財咋
頭兩集派下糖都仲還好
之後愈來愈悶

係既講單聲 即睇

Be love

朝顔想點呀係咪冇野寫到要家門不幸呀

我尋日睇完同你一樣反應

年差婚 06

劍心link廢事click入去睇
結衣拍大河想像唔到

想拍三谷啲野呀嘛

達人姐 又唔係東方hk01
不過我都係見太長費事copy

又可以打動人心了

喺屋企大笑咗出嚟

我都係

家入首空と青愈聽愈好聽

佢啲歌好好聽

Silly

係就正啦

你哋啲幻想已經上到太空咁遠

估唔到菜菜緒

本身係戀久班底所以老土野應該係必然會發生
利申戀久fans

Nhk個套時代劇明治開化新十郎偵探帖搵唔到收視率睇？
好少睇nhk唔係好熟 BS時代劇係咪唔會計收視率?

bs從來唔公布

感謝解答

睇完第二集世終真係棄得
對住個大愛涼真真係火都黎
Btw個細路

石原綾野剛雙主演

正喎
期待感max

以後佢個名就係叫大愛涼真聽到個名都覺煩
無諗住開 決定睇劇透當睇左

船同世終成功打造又蠢又大愛既涼真

個個棄哂咁我點睇劇透
有無人偉大啲睇咗佢

後面應該都係有人就死但大愛涼真就一句 係人命黎架！就決定要救佢 所有野自己負責
但冇諗過後面成村人隨時會比佢累死
之後見番自己戀人應該又喊苦喊忽

頭先一路睇一路諗拿拿林比喪屍咬死算啦可惜有主角光環

打咩造，呢個情況係用係塑造
我硬係覺得中条遲早會畀滝藤賢一搞到變疆屍

遲咗好多先睇

本田翼套App戀愛的廿個條件

邊到有得聽ohmyboss首主題曲完整版
Youtube都冇

我睇個陣都係咁諗
不過見大家睇得咁開心廢事講啲現實野掃慶

我想問oh my boss 個副社長 係味就係森七菜個便利店長， 個樣有d似

睇埋邊個編劇先敢期待

唔係啦
我記得佢係要準時收工個上司

每次片頭嗰件阿嬸西裝真係
睇完戀久，都係算數啦
佢唔好白癡到攞咗份原稿去碎就得

我都係咁諗
同埋佢件綠色棉外套都幾醜樣

不過成個outlook好睇過戀久
可能係髮型問題

永遠行路會跌倒拎野永遠會甩手

隻碟要24/2先出，1/2 kismy上cdtv會唱，mv應該等多陣就有

美波另一邊都有仆

睇伽利略SP同準時收工嗰陣成日覺得佢好陰濕

但oh my boss又冇

佢次次同菜菜緒講你一定係有自己既想法啦我相信你架努力呀呢d說話嗰陣
都係覺得佢專登用d溫柔既說話去逼人勤力做野

係， 睇加班睇上腦， 以為佢又係想人加班

cdtv仲會唱full size

認識的妻子第4集

完全冇人講指殺人

又唔係好弱智啫
好似未倒瀉過嘢飲

的確故事圍繞返佢一家又無可厚非嘅

其實我之前睇suits 2都有佢，佢啲衫丶髮型同化妝係OK㗎，角色又聰明啲，我覺得佢可以做吓呢類角色

完全同意，Suits 2 嘅下白泥俾人感覺仲可愛啲

佢杯咖啡好鬼假
一睇就知係吉杯
集集都拎住跑

連你講緊邊套都唔知
香取慎吾嗰套？自細就唔鍾意睇佢

石原最近揀劇手勢一般
唔敢太大期望

大愛涼真

[membee]比外父話冇成就， 但有好野食， 有大屋住[/member]

不如拍新legal high 好過啦

我又無你地咁負面
因為套套喪屍片都有呢種大愛人士
唔係會無戲做

美波冇拖拍

哩度巴/絲唯一一句評論係話關水渚又變左樣

套嘢有小小尷尬...
條女懶係有正義感 跟住條仔又懶係cool 咁...
好唔自然

好鐘意嘅沒有玫瑰的花店同家族形式
佢仲有套一兆日圓贖金 (兩個鐘左右嘅SP) 幾好睇

見佢俾人封殺咗咁耐終於有地上波連續劇諗住支持吓
但太悶睇睇吓瞓咗

睇戀久嗰陣都好驚佢整死啲病人

平地跌倒係女主必備技能嚟

寫不出來點解今集得半個鐘
上集只係加長?

唔知堺雅人仲肯唔肯接續集呢

呢part我真係覺得好牽強
不過之前睇左屠・姐上錯身
慣左

有啲似子華

佢係11:30時段
一向30分鐘

虹色病歷簿 12.1%_10.7%
認識的妻子 6.1%_7.0%_6.5%_7.6%

冇記錯有報道話佢應承左屋企唔會繼承家族生意先可以做藝能人

佢仲有其他兄弟 佢本人好似得堆股份冇實權

鳥貴族原來係佢屋企架
次次去日本都會食

藉著寫真說愛你
當年宮崎葵個 look 勁 gfable

當年睇呢套喊到顛咗
冇諗過個結局係咁
睇幾多次都喊

唔係話賣左盤啦咩

係幾好食既 又平

ohmyboss未出最後一張相果下
真係諗起宮崎葵著住黑色裙果張相
第一次睇喊到仆街 而家聽親戀愛寫真都會諗起套戲既畫面

關八fans聚餐default地點

最尾張相勁靚

Me2
以前翻睇左幾次黎喊下

最尾個到真係好震撼
完全無諗過係咁樣

idol 46系合作劇
到時飯圈一定有排嘈

木10黎講
認識的妻子收視算係唔錯

開波咁低都抽高到返去...算係咁

走勢算係唔錯
話說近幾年嘅冬季木10質素都幾好
問題餐廳 直美與加奈子 隔離飯香 Alive 認識的妻子 呢幾套我覺得都幾好睇
就連香里奈嗰套被討厭的勇氣 我都好認真咁追晒 仲買埋書睇

Ching 係咪覆錯post

刑事弓神 基督山伯爵 黃昏流星群

灰姑娘

黃昏流星群
黑木瞳

藤井流星&中山美穗兩母女

成套野完全無視咗佢哋

拍埋中山美穂真係贏十條街
唔講以為黑木瞳先係後生十年
當然仲有呢一幕

中山美穗哩套好師奶但係成個純情少女咁

錯post唔緊要唔好買錯股呀

美波無拖拍

岡田

現在佢難得搵到

但係一個player可以咁快從良咩

唔計miss，今集都已經

岡田健史都幾識揀角色
黑岩晶 九重 連埋呢套
都幾大存在感

係咩
面盲發作sor

有演技自然audition都大機會中/會畀人cast佢，上兩年都有堆短劇/sp做主演
之前套新譯三國都有佢做孫權

後生果班佢算一流演技
而且又有外型
睇好佢上到一線

佢擺明有後台啦 初出道就可以做黃金檔男主角 我真係第一次見

佢都係Sweet power 既
會唔會又有女經理人特別照顧

佢真係一出道就做男主角...
個時好似話500人簡中佢...
佢真係好好彩就執到支超級好籌
真心想知佢實力真係勁到咁定真係有後台

諗起果陣love song藤原櫻
但岡田D戲算係咁啦都值得紅既

flumpool山村隆太算唔算

係咪剩係得我覺得佢走咗樣
睇大面嗰套覺得好靚仔
但係而家好似丑左

其實佢唱歌幾好
演技以第一次就做女主角嚟講幾唔錯
可惜...

係呢張似

唔知岡田有無後台可以咁快做重要角色啦
但作為觀眾見住俾個有演技嘅做要角
做絕對唔會反感
仲好歡迎

騷動左幾日之後佢一切如常

有無人知藤原櫻去咗邊？
唱歌真心唔錯
而家係日本發展成點？

我都係木10既fans....大家唔好忘記仲有好鳩好笑既魯邦
直美與加奈子
刑事弓神
鄰家月亮
基督山

鈴木亮平個套...我都應該會追

直美與加奈子正
尤其高畑淳子

中村杏算唔算大器晚成
嚴重被低估

最多咪通知SNS叫佢地delete咗個post去，再癲啲咪出張律師信嚇下啲o靚妹，不過律師費都蝕埋貼張scan可以有幾大損失姐
打官司啲小妹妹鬼有錢賠咩，為咗求其一條友post張圖去報警都冇人理啦，除非規模癲到開晒網站整個平台畀人睇姐
利申唔知日本人鍾唔鍾意打官司

同你個名一樣
有啲人冇主演命就係冇

見佢做獸醫護士就知佢冇乜主角命

森77

睇完love rerun大家都知咩事

suits每集得一分鐘戲分
但出親場都好搶戲

呢個年代， 做弱智角色先有前途， 睇下上白泥幾紅， 美波咁靚女都要扮宅女

有家燕媽媽

認識妻子

原來美波身材都唔差

好有女人味
SUITS開始睇佢 好正

知ってるワイフ

希望係髮型問題太短唔得 太長又唔得 成個陳坤咁

美波新劇輕輕鬆鬆睇得好開心

我反而係大面個套覺得佢有啲樣樣地
特別笑個陣有啲崩壞
樓上個2張真係唔ok特別右邊

但睇 個女無拖拍 覺得佢順眼左勁多，開始覺得佢靚仔
可能慢慢大個，個樣開始成形？

原來我有睇過岡田健史嘅劇
miu404果個高官個仔係佢？

唔記得左佢
以為今季美波果套係第一次睇佢..

無錯就係佢
成隊404都好戲
而佢作為新人喺入面都好自然

重以為北川悅吏子又玩多次

現實世界有無啲咁正嘅宅女

呢個上年既，幾靚仔呀

覺得佢短頭髮好睇啲
佢本身唔係美少年type係好輪廓分明嗰種樣 唔知係咪咁形容

簡稱濃顏

例子：北村一輝、阿部寬

而家廿幾歲多數鹽顏
所以岡田濃顏呢種係少見

404嗰陣已經靚仔咗好多

有啲角度睇幾似福士蒼汰
不過側面睇岡田嗰鼻形無咁靚

Ummm我諗我唔會定義佢係濃い顔／ソース顔
佢個眼袋唔夠深

根據下面個list...佢係ketchup 顔

olive oil 顏

赤楚有d角度都似岡田，呢張要望真d赤楚衛二個feel先出嚟

仲有西裝加乘

其實係咪得我覺得佢戲唔算好掂
中學聖日記嗰陣可以用差嚟形容
404好咗，但係講台詞仲係1999，好似含著啖口水lur唔到出嚟咁
依家我條女冇仔個角色對佢嚟講好似難度大得滯
不過佢真係好靚仔

赤楚似好多人
似Kenny，似岡田，似nino，之前有輯相重好似正孝

岡田呢種應該唔叫濃顏？
我心目中濃顏系 係北村一輝，間宮，町田，阿部寬，而家既流星都有少少個種感覺
題外話 我幾鐘意濃顏系既男仔/男人樣
岡田呢種算係運動陽光型？唔識分類

Btw睇翻岡田啲出演作品真係貴精不貴多
每次班底都好好
Sweet power 終於睇開咗要用心培養男演員

我都覺佢有d位同福士好似....
但最似都係王梓軒

間宮同町田未去到濃顏啦
阿部寬同北村叔真係打大佬

性日記頭幾集睇得有啲辛苦
個髮型唔好睇 對白又唔好聽
去到後幾集先好返啲

佢根本就福士同能年玲奈個仔咁款

拍羅馬浴場俾當地人誤會佢都係當地人

佢應該都遲早走

我心目中既濃顏普遍一定係要粗眉，大眼有眼袋，眼窩深，某啲角度會似外國人間宮同町田都有呢類特質我已自動歸左去同類
阿部寬同北村係濃顏表表者既最高標準

其實到而家都覺得佢有幾分似王梓軒
一日至衰都係你地

好多個系統
多姿多彩

Sweet power而家男既得係咪得佢叫紅
其他個啲都唔太識
官網重有高杉張相係度

Google大神：濃顏系骨骼感強，立體度高，濃眉大眼厚唇高鼻，五官佔據面部整體比例較大，眉毛和睫毛都比較濃密

阿部同北村太出眾，普通架仔好難去到咁濃
町田間宮都已經已經符合到上面大部分形容
新田真劍佑應該都算？
濃顏系好正

其實留鬚最易分
一留會遮咗半塊面嘅基本上都係濃顏

睇美波冇拖拍都算進步咗好咗好多
性日記個時面癱到同福士有得fight
大面簡岡田都唔簡町田喊出黎

Feel到公司揀人嘅口味 全部都差唔多type

記得佢地有個女新人十足十出道冇耐既崛北真希咁

濃顏既話加多個平井堅

係
都係清秀美男子type同埋好似個個都好細個咁

平井堅話成日俾人誤會係混血兒

有村同岡田個陣啲戲真係唔太到位
說服唔到我點解唔揀靚仔有錢又符合世俗眼光嘅男朋友，而要揀個學生
啲bgm仲交足戲過佢地

認識妻子改名做廢柴老公貼切d
我成集都唔知鬧左幾多次廢柴

胖虎好似算又好似唔太算佢將胖虎同國寶歸左落同類，係陶瓷型男子有無呢種分類

到你老母位

我到而家都覺得佢係
係咪有隔代遺傳

你一講我個腦就起歌
A~ na ~ ta ~~ woooooo

搵羊姐答你

痴線即刻有聲
Sa ga shi te ru～～～

笑撚死
其實呢套劇幾成功阿好鬼入心

呢首歌真好入腦
連個前奏都好啱feel

套劇嘅OST都好好聽
Spotify 有

仲有最洗腦嘅 あきら！

404好正呀
反而宜家呢套髮型爭啲

冇睇都load到有聲
跟住就會諗起町田好嬲咁搶番大面番入屋

我家美波

生田寫唔到

有美波既地方一定有福本莉子

傳緊前田敦子離婚 不過前田事務所否認左 而勝地事務所話冇聽過

今季最鍾意係寫唔到
雖然唔係做編劇但都身同感受
老婆仔女都好得意
好撚長氣又係嗰季最鍾意嘅劇
toma同小池鬥嘴勁正

Re 樓上...高衫4月先退社...
唉...之後會唔會仲可以成日見到佢

D藝人一獨立左...個曝光率真係大減
滿島光，水原希子

希望高衫唔好淨做舞台劇

本身冇佢？
2016果年灰姑娘好似冇美波佢哋發展咁好

認識的妻子/仆街的老公

睇完trailer成個人打咗個冷震

好慘， 換完妻都唔開心

屌乜呢套野都有番外？
講咩銀行日常？

叫做「認識的篠原」 即係銀行後輩
據官網嘅描述係一套辦公室戀愛喜劇
類似係同銀行啲女有三角關係咁上下

原來班人行行企企冇台詞係為咗番外

屌 依家啲翻拍好多都為拍而拍
嗰啲同劇集本編劇情有關聯嗰啲仲衰 迫人睇埋翻外

睇完EP11....根據之前經驗，預告最尾果幕一定係fake

長瀨智也，吉岡里帆

呢啲片幾好笑

廣瀨香美真係走火入魔
今集music station唱現場
彈琴坐到勁衰
又杜麗沙陳潔靈咁款嗌歌
完全唔好聽

我對佢有印象係因為好耐之前果套81diver，
查返wiki應該係第一套主演 (不過當時睇係因為仲里依紛做大波女僕)

佢上親邊個節目我都一定唔會開嚟睇
樣衰扮嘢唱歌又作狀 真心唔識欣賞

我都諗緊做咩佢消失咁耐做呢d 角
原來都係重要角色都好d

第2集估唔到多左d 輕鬆位，高橋一生好戲到
少女味重過綾瀨遙囉

佢整容都係整到走火入魔

其實係咪淨係得我覺得高橋一生做得誇張咗少少

可能因為我係一生fans

我覺得咁樣可以做到一睇就知眼前嘅一生係望月 其實幾好
因為遙B都話可以用化妝嚟分 但男演員就冇得靠外在打扮表達

岡田就算有後台 但係起碼演技交足功課
好過有啲有後台冇演技

我開頭覺得綾瀨遙個角色唔應該咁少女
但係睇翻第一集佢應該係扮tough+禁慾既性格既人，所以依家只係將內裡驣雞嗰面就出咗嚟

例如沖涼嗰度，因為係一個極端正義正確既人所以唔想望，亦都未同過柄本佑上床

認同
男人唔靠動作真係好難表達，同埋我覺得一生都唔會話做得太誇張
係有啲跑既動作會明顯左少少，但我覺得都acceptable

佢第一次去公司搵高橋一生都已經流露出少女情懷
而家換咗身體再加上環境變化太大就將最脆弱一面暴露晒出嚟

9估天堂

同意
好多做咗幾年仲係哭笑戲不分

內心戲冇內心

福_ _ 汰

Aoi…

係咪又有叮叮番外同店長一齊果個女角？

我都覺得個感覺有啲刻意
而第二集又自然過第一集少少

呢個推論100分
我都覺得似

arashi兩個後續節目都幾悶下

翔嗰個淨係睇咗平野紫耀嗰段一開頭景子跳繩已經睇唔到落去佢地班人自己都話個企劃無聊
vs魂如果主持-主持，主持-嘉賓之間既互動無趣都係唔得，今集同三宅健變咗johnny's懷緬過去，班細既講野都有d悶

Vs魂個景好光好白，覺得好燦眼

vs魂收視好似好低
首播仲要冇雙位數
班後輩做主持都仲係唔太得
感覺佢地好少互動同唔熟

我覺得櫻井翔嗰個已經算係最好睇但係都係麻麻地仲要時不時插啲丁家後輩入嚟
講英文都算，Snow Man咁撚多人教打關斗jm9
VS魂每個主持同自己團member做節目都有趣過VS魂除咗最細嗰位真心唔識佢

早幾日櫻井個煮野食節目有三吉彩花幾好啊

因為果個唔係嵐後續
係夜會黎

依家出兩集就好似好合理
唔知之後會唔會翻盤

張相係咩事？
遺照？

我覺得佢唔係做緊呢套劇入面嘅女主角，而係平時大眾印象中或者以前啲戲入面嘅綾瀨遙，但係綾瀨遙今次一開始已經做得幾沉穩唔知佢地有冇機會夾下

話說今季有套咩咩風呂場，見到其他地方有人講所以睇咗一眼，居然係廠景處境喜劇，有現場笑聲嗰隻
利申冇睇晒

奈緒個套？

.... 係房同媽媽一齊訓果幕...無呢個感覺

吉谷彩子 今次個LOOK

真....現實中呢種fuck boy點會有時間理美波呢類人

Between現實邊有咁靚既宅男宅女

本田翼

金城武

個blog男神都可以係毒jj

野木亜紀子interview

北山宏光 佐藤勝利

我家的故事 2

我諗真係得宮九先咁勁可以將認知症寫得咁入屋

你個問題戶田答左

係囉.....
好想知係邊一幕會令人有呢個諗法

阿媽嗰間天空房
睇到第三集都仲覺得真係好正呀

睇完我家故事真係好想瘋狂吹奏宮九
每集所以喜怒哀樂既感覺都有齊 上一秒仲感動緊下一秒就笑左
然後有d位係角色輕輕帶過但又有好多反思空間

我覺得宮九係可以打破日劇框架之餘又有好多思考位真係好正
好想睇哂宮九以前d作品

值得瘋狂吹奏太高質
有趣又有反思

唔搞哩啲野

我家的故事第2集有d平庸

年近30歲的獨白

我反而鍾意佢喺愛在令和個造型多啲

我家女兒 第三集
送俾美波果個工作細胞既扭蛋 香港有冇得抽???

個會upside down 幾正

信和可能成套有得買

睇左一集，都OK

可惜佢地無床戲...唔係既話，應該幾有睇頭

可能隔幾集

仲有冇人有睇3B

我有睇我覺得幾好睇唔算太廢甜
有啲位都幾有趣

red eye

應該都似

大姐姐

天國與地獄
高橋一生真係演得幾好
綾瀨遙35都仲KEEP到

啱啱睇第二集，兩個啲反應好撚正

係ig見到 有比較有傷害

拎張後台電話影同擺晒pose就晒燈光角度相機影都幾唔公平

星期五
我家的故事 11.5%_9.7%
星期六
RED EYES 12.4%_10.4%
星期日
天國與地獄 16.8%_14.7%_14.1%
與你在世界終結之日 8.4%_8.2%_8.0%

暫時第2集唔洗跌得木10

明明一睇完我家故事第一集就想即刻睇第二集

日本人有無咁唔想睇宮九
啲收視成日都咁低

除左海女
佢啲野一向10%左右

仲有流星之絆

先幾日話美波好身材位巴打
係咪講緊兩母女喺睡房嗰幕

下白泥成個波咁嘅身型同面形點都係輸
根本 long 唔起條裙

呢個係 __ __
令和係乖女
各有味道

東電又有新玩法

因為影住打字會悶好多

今次已經算高

認真, 我怕拎返果個角度果個光線傷害更大.....

女觀眾支持vs女觀眾討厭

2020後者冇咁多野拍討厭指數低左

真
我見到第一集有雙位數已經好開心

自戀刑警重低
但係勁好睇